支那狗咁鐘意割蓆，平時狂吠"支那香港", 有事就"香港"

支那狗咁鐘意割蓆，平時狂吠"支那香港", 有事就"香港"

究竟支那狗係咪由始至終都當1997年後既香港係支那一部份

個支港政府係支共任命， 支那香港教育係支共任命既支港政府制定， 支那香港各產業發展最大影響力都係支共任命既支港政府， 連支那香港幾成人口出生地都係支那

點解支那狗罵香港時候唔敢講成支那香港

打錯字

係
無事就維港
有事就維多利亞港